<archimate:ArchimateDiagramModel
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Ar1. Web. "
    id="id-6c23b3a1025841cc9dc9c8385dd94f67"
    documentation="## Módulos Mi Mutual Web&#xA;La estructura por módulos permite realizar aplicaciones escalables y robustas ya que permite organizar las partes de la aplicación, la organización en bloques, extender la aplicación con funcionalidades de libreras externas, proporcionar un entorno de resolución de plantillas y además permite especificar la forma de la carga de cada uno de los componentes y servicios que conforman un módulo.&#xA;&#xA;## 3.2 Módulos externos&#xA;Los módulos externos son todas y cada uno de las herramientas que se utilizan para complementar con funcionalidades ya desarrolladas y tomadas desde un repositorio externo (NPM).&#xA;&#xA;* TranslateModule: Manejo de internacionalización. Documentación: https://github.com/ngx-translate/core&#xA;* NgxMaskModule: Manejo de máscaras de input text. Documentación: https://github.com/JsDaddy/ngx-mask&#xA;* JwtModule: Manejo de token.&#xA;Documentación: https://github.com/auth0/angular2-jwt&#xA;* sweetalert2: Manejo de alertas de mensajes. Documentación: https://sweetalert2.github.io/&#xA;* ngx-ui-loader: Manejo de Spinner para control de peticiones asíncronas. Documentación: https://github.com/t-ho/ngx-ui-loader&#xA;* Ngprime: Manejo de componentes visuales Documentación: https://www.primefaces.org/primeng/#/&#xA;* chart.js: componente utilizado para el manejo de graficas Documentación: https://www.chartjs.org/docs/latest/&#xA;* classlist.js: componete para el manejo de listas de datos en las gráficas Documentación: https://www.chartjs.org/docs/latest/&#xA;* cronstrue: componente para traducir una expresión cron a palabras Documentación: https://github.com/bradymholt/cronstrue&#xA;* file-saver: componente para descargar un archivo desde los bytes Documentación: https://github.com/eligrey/FileSaver.js#readme&#xA;* ngx-tinymce: Editor html para generación de plantillas para cartas Documentación: https://cipchk.github.io/ngx-tinymce/#/&#xA;* quill: componente para editor html Documentación: https://quilljs.com/&#xA;&#xA;&lt;br>&#xA;"/>
