<archimate:WorkPackage
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Migración Entorno Angular compatible Java 11"
    id="id-056ec4162e974be0bcf7eacd846cf975"
    documentation="### Actividades de la Migración a Angular 14&#xA;Nota Importante. La presente estimación es un concepto de alto nivel. La ejecución de los trabajos indicados por esta migración debe hacerse una fase de siete (7) días en las que concretará al detalle los cambios de la migración. &#xA;&#xA;|                                                                                      | Estimación T. (hrs)  |&#xA;|---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|----------------------|&#xA;| Preparativos para la recompilación progresiva Angular 10...Angular 14                                                                                                                                   | 20                   |&#xA;| Diseño de pruebas de regresión                                                                                                                                                                          | 200                  |&#xA;| Creación de cadenas de integración, pruebas y despliegue                                                                                                                                                | 60                   |&#xA;| Plan de recompilación de la línea principal (main) de código fuente en Angular 14.x: módulos, paquetes, y clases base (dependencias)                                                                    | 200                  |&#xA;| Plan de recompilación de la línea principal (main) de código fuente en Angular 14.x: módulos, paquetes, y clases comunes (dependencias)                                                                 | 200                  |&#xA;| Plan de recompilación de la línea principal (main) de código fuente en Angular 14.x: módulos, paquetes, y clases de dominio (dependientes)                                                              | 480                  |&#xA;| Plan de actualización de librerías de desarrollo (Node 12, TypeScript 4.2), librerías de terceros, herramientas de desarrollo (IDE) y manejadores de proyecto Java (maven) y resolución de dependencias | 200                  |&#xA;| Plan de sustitución de librerías de desarrollo (opt-in, webpacks), librerías de terceros, herramientas de desarrollo (IDE) y manejadores de proyecto Java (maven) y resolución de dependencias          | 100                  |&#xA;| Elaboración de escenarios de certificación tecnológica/funcional                                                                                                                                        | 20                   |&#xA;&#xA;&#xA;### Plazo de Ejecución Estimado&#xA;La distribución del esfuerzo estimado arriba puede ejecutarse en un plazo de diez (10) meses con un equipo de tres recursos/desarrolladores, o de seis (6) meses con un equipo de seis recursos/desarrolladores. &#xA;&#xA;La siguiente tabla resumen los plazos de ejecución según el tamaño de los equipos.&#xA;&#xA;|                           | Equipo 1 (x3) | Equipo 2 (x4) | Equipo 3 (x6) |&#xA;|---------------------------|---------------|---------------|---------------|&#xA;| Estimación Total en meses | 10            | 9             | 6             |&#xA;&#xA;&lt;br>&#xA;&#xA;**Nota Importante**. La presente estimación es un concepto de alto nivel. La ejecución de los trabajos indicados por esta migración debe hacerse una fase de siete (7) días en las que concretará al detalle los cambios de la migración.&#xA;"/>
